831 一定要出

講多無謂直入重點

我地今次既運動有冇大台？的確係無！

如今陳浩天，黃之峰，周庭被捕
民陣遊行唔批，岑子杰，鐘健平被襲

一連串既動作係想阻止某啲事既發生

如果聽日無人行出黎的話，係咪間接話左俾人聽一啲野？

831 全部人同我出黎！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你唔怕被人告煽惑非法集結？

阻你一陣

機場巴士總站集合
一點到場
有車揸車
無車搭車
有禮排隊
散銀繳費
數清數楚

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

push

琴日睇得多超快速
今日睇野開始慢

王丹网站 Wang Dan's Page
5 hrs ·
岑子杰被襲擊，黃之鋒被捕，陳浩天被拒絕離境。大逮捕就要開始了。中共顯然是要抓捕大部分有號召力的抗爭組織者。

鎮壓的時刻就要到了。港人退無可退。必須保護黃之鋒這些人，否則，下一個被捕的人就是你。

831大遊行，當局會評估港人面對進一步鎮壓的抗壓度。那將是關鍵時刻。希望港人都站出來。

也再次呼籲台灣的民間團體或者政黨，能夠發動大遊行，聲援和救救香港！

王丹网站 Wang Dan's Page
16 mins ·
如果中共敢重判黃之鋒和周庭，或香港抗爭運動代表人物，我判斷，一定會導致三個後果：

1。此舉將有力地促使黃周等人進入全世界最年輕的諾貝爾奬得主行列；

2。港人不會因此退卻，相反，會因此被激怒。更大規模的抗爭會讓中共陷入更大的困境；

3。美國的「香港人權與民主法案」百分百會通過。

（順便小爆料：一個大規模的致美國國會的公開信很快就會公布，數以百計的連署者以美國政界，學界和人權團體的領軍人物為主，也包括中國海外民運人士，我已經簽署。我們將針對香港問題提出空前強烈的要求。）

中國要瘋狂，我們攔不住；但是，我們一定會讓他們付出無比沈重的代價。

那或許會成為一個歷史大轉型的契機也說不定。只是港人會為此付出代價，令人痛惜。

帶你個衰仔睇醫生， 又乜事都冇

行動Post 推返上頂呀 見唔見哩家幾咁黑暗呀!? 黎明就到架喇!! 頂住呀 保持憤怒 never forgive, never forget

推

全世界買文具書包等開學！！

你食屎啦 踢拖落街行
咪又係非法集結
點解唔出黎？

大家出黎，話俾政府知佢嚇唔倒我地呀

Our target for 831:

3,000,000 Hong Kongers get arrested!